
                      "La historia de una de los personas más extravagantes y peculiares de Hollywood solo podía ser tratada por otra figura igual de excéntrica, pero infinitamente con mayor maestria y talento"
        
            